如何同陌生而又心儀巴女性打開話匣子？

是咁的！
呢位小姐同我返唔同部門
平時都無咩機會見面
每日唯一見既機會就係會一齊坐巴士返工
我通常都會揀佢對面坐
一直都唔敢認識佢
有時我上車先
佢都會坐番我對面或者隔離（呢個就好少）
大家有咩睇法？

西就你_
橋就我_

建議主動啲 拖佢隻手

橋就我諗 女就你溝
你收皮啦

咁樣

都係想大家手守相助

買奶茶送佢屋企

搵日直接講 咦你係咪返我公司㗎

人地有男朋友啦

係呀 係公司見過面啦

唔好啦

你有白花油嗎

冇圖好難幫你wor

你喜歡孔子嗎

同佢講
返左咁耐慣唔慣
我Dad話我下個月就升職 嘻嘻

希望你可以保持住呢個距離

問佢今晚扑唔扑野

無機會

個個都咁覆
當我無問啦

對望時點下頭睇下佢咩反應